［IG SHOP sneaker.rooms］俾曬錢唔俾貨仲要block埋

各位巴絲打幫手推爆佢

推

最後有冇報警，件事點樣，我都被人呃左